TVB: 十多人成功經水渠離開

據悉十多人成功經水渠離開 2019-11-19 23:14

晚上近九時，大批消防員在理大內一口停車場內的水渠旁搜索。

現場消息指，有十多人經過水渠想離開理大。大約半小時後，有三人因為身體不適拆返爬出，消防接報後到場出動蛙人等多次進入水渠搜救。

現場消息指，有十多人成功經水渠離開校園。